其實唔可以話獨立調查委員會冇用

今日下晝啲熱門post全部話獨立調查委員會冇撚用，就算政府比都唔好要
如果係咁你仲要求5大訴求嚟做乜？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

醫院個system 被hacked?! qeh 眼爆少女medical report ⋯⋯

medical report有機會被改，大家幫手推到HA回應啊

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！